C朗強姦案果單野，真係好怪

鬼仔鬼妹不嬲性開放
Ons開心下好閒姐
條女真係唔願意既話
大可以c朗想扑野果陣掙扎
家陣c朗用繩縛實你咩？

條女真係好古怪
都唔知博咩

博咩

真係唔知博咩

老屈強姦就真
你唔濕點姦你？

得罪左人唔知
比人收買條女做佢世界唔奇

掙扎就得
消防員就唔會比人塞蛋糕啦

再者
單野係09年發生
做乜要隔左9年你先識告人？
用晒當年保密協議既費用？
果份保密協議只係for 對於雙方既性行為保密唔得既？
如果真係強姦，要隔9年先識告人？
博咩呀？

博賠$

明顯有人比$條女叫佢玩鳩牙朗

邊個同呀朗咁大仇口

幾個人塞一個人蛋糕喎清

牙朗是無奈的

C朗咁大隻 vs 條女
應該同幾個大隻佬 vs 1個大隻佬差唔多掛

利申9up

佩_斯